# Réponses aux questions de TD

----

### Question 1

L'algorithme 1 effectue un tracé de la droite, pour tous les points de x = x_0, jusqu'à x = x_1. Pour toutes ses itérations, il va vérifier si une valeur epsilon, représentant le besoin d'incrémenter y, est négative ou pas. Le fait que cette variable soit négative vient du fait que si on a plus de MERDE A FAIRE

TODO : finir le td